[回帶] 聖經十災 中國仲有邊幾個未中?

1. 血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
2. 蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節
3. 虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節
4. 蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
5. 疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
6. 疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
7. 雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
8. 蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節
9. 夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
10. 長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36章

第十災一早有
不過係次子之災
一孩政策

地理風土唔同，十災都有唔同

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

妖，以為你玩gag：廁紙之災 😅